請問電動滑板車要上斜有咩平靚正選擇？

請問電動滑板車要上斜有咩平靚正選擇？

合法嗱？

運輸署回覆，計劃於今年年底起在科學園及將軍澳進行實地試驗，並正在制訂實地試驗的安排細節，年底前將諮詢電動可移動工具使用者和單車駕駛者等組織及相關區議會，以敲定實地試驗的安排，適時公布參與試驗的詳情。